Title: Un giorno a Torino
Date: 2006-05-05
Category: altro
Slug: un-giorno-a-torino
Author: Karim N Gorjux
Summary: Passeggiavo per via Carlo Alberto, quando eccoti spuntare una zucca pelata da una mercedes nuova fiammante. Era, in tutti i sensi, Moggi.

Passeggiavo per via Carlo Alberto, quando eccoti spuntare una zucca pelata da una mercedes nuova fiammante. Era, in tutti i sensi, [Moggi](http://www.repubblica.it/2006/05/sezioni/sport/calcio/carraro-intercettazioni/moggi-mio-figlio/moggi-mio-figlio.html).


